TA同工發洩區

教育係好偉大 以生命影響生命
影響生命嘅同時 都係同時消磨緊自己生命同意志
想射波 麻煩到同事幫你安排代課 同時又會搞著幫你代課嘅同工
真係同時有幾個人心入面孖差緊你
好喇 如果你係TA 仲仆街
假已經唔係跟學生假
遇著仆街老細嘅話 你人工又小 大假得七日只可以係學生假到拎 （仲要簽左約先同我講要教班 我dllm)
去到大時大節 係人都知長假期啲機票酒店真係貴到喊出黎 平嘅就真係係正假期前後一日
叫你搶一蚊機票你可以慳返啖氣
去台灣星馬泰日真係住同飛都先洗你45千蚊 （半份糧）
最慘係你另一半仲要同你捱埋一份

係呀 做得呢行預左架喇 純呻下

呻下咋 唔鐘意就負評喇

有冇諗過係自己問題？

無 所有野都如期交貨

好在我同事都好好人

我出生就係一個問題

你唔得罪佢地 佢地咪好人囉
但有啲真係好明顯係好難啃嘅工作
我個人會咒罵佢地

放工前西左書記一野